覆雨翻雲（電視版）算唔算比人嚴重低估？

其實幾好睇
黃宗澤條線搞笑好多
睇住佢由小子到拎左40年功力
好熱血

林峰就睇佢慢慢變返蒙古皇族
帶領族人

套野垃圾到極點
不了

垃圾

無睇過
聽名只諗起做愛

俾姜大衛吊到明白

改到唔知似乜鳩
btw黃宗澤選角幾好

睇小說好過

明明龐斑同浪翻雲先係主角
改撚到九彩

原著三淫蟲先係主角啦擺明

電視版有冇講浪翻雲同龐斑決鬥係為左「破空而去」？

冇

推

出龜波氣功

個套唔係強劍咩

其實小說中段睇三主角瘋狂比女倒貼都幾難睇
仲要為左合理化仆野而諗埋啲「情慾激發魔種」、「雙修大法」出黎

好睇到痴線，係大唐雙龍傳後第二力作